樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

揾唔返原片 有無人有backup

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

去左邊

真係有？

有 之前雨傘binc

求backup

的確有講過

陳浩然！

who are they

諗住bin下c算
懶得推

未聽過佢地d歌，唔出名既大家可以唔駛討論

支持dear jane返大灣區發展

做人本身就係政治

笑幾世

佢地果d咩垃圾廣告，真係見一個笑一個

但佢71嗰陣咁講喎

讀唔成書band5仔係咁上下

搖滾精神都無仲講夾band

所以只係假搖滾 真奶共

同達狗一直關注事件有咩分別？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Tonick Kolar高撚質到

仲有rubber

同校長一齊瘋狂奶共

係囉

Don’t make stupid people famous

得一首歌出名 仲要唔知幾耐之前
好心就收收皮啦

香港宜家咁樣,再唔係政治問題,而係良知

除咗出MK情歌之外仲識得啲乜 學人做band仔

佢有沉默唔發言嘅權利

佢地聽乜撚野大 ？ 唔講政治 聽開兒歌？
難怪佢地既音樂只係去到 one two three four

最出名咪果首同連詩雅唱果首⋯我連個名都唔記得

樂隊本身core value 就係反建制

引戰狗

屌晒你地成班盲撚
唔知頭唔知路 淨係睇樓主張相作文
屌完suppermoment 入黎屌dearjane
咪撚再分化同路人

唔係做樂隊就要講政治，係生活就係政治

警察是好人 嗰首歌嘅主唱？

下 個主唱好似好黃架喎 唔係咩

唔洗唔知頭 唔知路 li 句野我完全冇唔記得過 果把嬉皮笑臉ge 死人聲

政治係影響到每個係香港生活既人 但唔代表佢有義務被逼講政治

佢只係一個音樂人 唔係從政者 根本冇責任同其他人交代自己政治立場同傾政治事件 佢係公眾場合唯一既責任就係音樂野

屌，song list 係時候remove

Tonick kolor 不嬲高質
不過愈過質愈紅唔起
愈mk愈多人聽

巴打明白事理

應該話兩個人或以上就存在政治

我討厭政治啲fd

我都記得佢把死人聲

Rock band本身就係表達對社會既不滿
人地radiohead唔黎香港
因為講到明黎有民主既地方演出

正到一個點

做band個核心價值就係反建制

john lennon聽到會唔會係棺材跳返出嚟

搖滾？dear jane都叫搖滾？
搖撚就有掛啲歌咁撚mk pop
搖撚準備

成班都係有背景人士
咁既思維正常

有人既地方就有政治 點都走唔甩

唔怪得啲藍屍走去改佢啲歌
警方努力哋姦淫笑撚死

柒撚到
俾人改左隻歌去撐警

RubberBand I trust

who

首歌都比人用埋黎改做贊警歌

流行歌算咩搖滾精華 人哋都收成期

Dj: 邊撚個嚟 我淨係識温拿

不嬲唔鐘意呢隊野
唱埋啲冇營養嘅mk情歌
唔明點解咁受𡃁仔𡃁妹歡迎

但佢有自由可以選擇逃避同唔理

「我討厭政治！」

Tonick潛曬水啦
得Kolor 同lmf夠膽出聲

平日就搖滾精神 一場運動睇清班仆街啦

屌 連仔block撚晒啲old news撚啦
成個#1都唔講清楚係雨傘嗰陣
個個都以為係而家嘅事

我記得 7月定8月果時 tim 出左個post 係be safe

收皮啦 想食兩家茶禮 黑警be safe定香港人be safe呀 on99

睇d歌都知咩料
唱mk情歌

雨傘時期唔敢講
唔洗止意依家呢個困難時期表態

pish

唔洗收皮嘅
咁佢食兩家茶禮既話就犯賤喇
更何況我唔知佢講緊黑警定手足喇

Rubbish Band

隊嘢咁質素 都唔會紅㗎啦

Howie深黃㗎喎

岩呀 睇下幾多band啲歌都係屌緊戰爭 屌緊政治

原來樂隊唔係人黎架wor, 可以唔洗理自己人權架。狗黎的？

記得條片係king jer剪嫁
你可以問下佢
（假如佢仲無同一個人）

佢可能以溫拿做例子(倫伯+ 鍾鎮濤), 咁依隊band 真是冇講政治

仆街仔
Btw who are these?

推

隊band 無靈魂 唔怪得無人識

YouTube條片無咗…
King Jer 娛樂台 October 15, 2014

【我 __ __ 政治系列】又出事。本地樂隊 Dear Jane 10月15日叱吒903訪問，表示：「原來香港做樂隊要講政治架喎，我而家先知…（狂笑）」

其實樂隊唱politics已經係我阿媽都未出世既年代既事。John Lennon 隊"Plastic Ono Band" 其中一隻single "Give Peace a Chance" 開創band sound唱政治歌先河，之後經典 "Imagine" 唔洗講啦，講到好似全世界得香港樂隊先唱政治歌，大佬你係咪玩音樂架？我呢啲三姑六婆都識少少野啦。

其他外國例子唔講啦，彼彼皆是，香港表表者有Beyond，1990年曼德拉坐完27年半政治獄，家駒就寫左《光輝歲月》歌頌佢，紀錄佢呢場膚色鬥爭；達明一派政治歌又係大把；近既有RubberBand《睜開眼》等等，再近啲又有Kolor、Supper Moment……

OK，唔係話你一定要唱，咁你唔唱你又話自己係rock band呀？又係度嗌rock n' roll 呀？定係你定位係「Sun Boyz系」偶像男子組合呀？睇你四個個貓樣又唔似係喎。唔知呢隊野想點。

無錯
搞唔搞樂隊根本唔係重點
而係作為一個人就有責任講政治
（除咗警察
因為警察要公正同專業，警察甚至有獨立薪金表作補償）

政治是
由各種團體進行集體決策的一個過程，
也是
各種團體或個人為了各自的領域所結成的特定關係，尤指對於社會群體的統治，
例如統治一個國家，亦指對於一國內外事務之監督與管制。
狹義來說，這個詞多用來指政府、政黨等治理國家的行為。

唔講政治根本係不負責任
因為不作為即係默許暴政
唔講政治即係做一個仆街無分別
更大問題係做仆街仲要咁理直氣壯？

好懷念以前嘅賤格king jer

狗都有靈性

Beyond?

MR先係最早奶共嗰個

邊撚度潛 new mv?

2014

Dear Jane 最大成就就係開創左魚蛋Rock嘅先河

上兩代代出名嘅本地band都係要講政治啦

垃圾歌手，唱live唱到成舊屎咁

唔使解釋咁多啦 佢地唔會明
由佢地民粹上身咪算

要比較既話 女版好聽好多
唔知點解男版可以被吹奉

正你老母咩

但係佢地個youtube page
有like 一個網路歌手 唱黑警嘅歌

算唔算低調表態

就係出自佢把口㗎喎

做音樂又冇人識你
做人又唔掂

都係既
好睇個音樂人本身個風格
Dear Jane平時都係行pop唱情歌
對佢地冇乜期望，有冇立場都無所謂

你咪講咗點解

係咪就係佢地首歌俾人改做撐警歌

大把人唔講政治 但因為唔講無人會理
但係如果有人開到聲話唔講 就一大班人追住人嚟咬
至於樓主有咩意圖就好明顯啦

同supper一樣

係最早發明時光機嗰個

黄家駒未死一定屌柒你地

就係驚得撈左痴右奶

冷靜啲睇
Dear Jane呢隊野
人又垃圾
歌又垃圾
玩pop又玩到男子組合咁撚樣
講呢啲廢話係可以理解既

又唔好咁講 你睇而家佢班隊友就知

ToNick出咗首好想拯救地球,MV都好明顯
恆仔FB有屌政府

Between,今次最高汁一定係野佬

幾個過氣mk仔玩下樂器就算啦
唔好當佢哋真係band啦

咁講有啲夾硬

old news
但講過呢一句野嘅Band本身就預左佢地係離地港豬 無乜期望
不過都要fc一下 啱先入返每一個成員嘅ig睇 每一個都有為今次事件講過嘢
我覺得可以接受

連賣mk情歌嘅Dear Jane都無自我審查
反觀Supper Moment真係好撚令人失望

無話逼嘅
不過睇到佢地係咩人咩思想姐

生活本身就是政治啦on9

今次佢地個個都有出聲

遲到好過冇到

binc同時希望大家可以保持fc精神

垃圾band

濕9

警察是好人守護了良民
不管犧牲

但supper moment有出黎行

tonick有喎

證明佢哋係冇知識冇良心冇政治能力戇鳩仔
返豬籠

野佬不嬲都正

主音外國返，另外有兩個都係有錢仔

你係香港人就會接觸到政治啦，咁怕講政治返大陸囉

王苑之2.0

無質疑過Supper Moment唔係同路人
但對比返2012反國教 2013演唱會個opening 2014雨革 你就知道佢地而家有無自我滅聲 變到幾咁無guts

連Wake Up City都del埋

邊個jane呀？

佢下面棚牙

都係kolor最高汁

點解左下好似另一個人咁

外國番有錢仔，同讀唔成書，好似係冇衝突

我睇過咁多樂隊唱 live ,
淨係得Dear Jane 走音,
仲要懶型踩隻腳上喇叭箱

kolor香港第一band

諗諗下
係咪段章取義
拉

捷克
披頭四
約翰連儂

玩樂隊唔講政治

呢個post證明連登幾撚容易帶風向
DJ無話自己中国樂隊 無奶共 唔想表態都俾人攻擊
睇返上面巴打搵既一堆DJ成員instagram post
足已證明佢地咩立場啦 係咪咁都要反 係咪要抵制
某啲藝人係雨傘拎哂光環架 咁又點 今次反送中做左啲乜
你地自己有眼睇啦

推
其實好多人有去遊行 返工都唔敢大聲講驚無咗份工
藝人如果唔喺公開賣港已經好好

拉

咁就要推啦
睇返sm
連暗示都唔做

LMF係最好啲政治歌又好聽

無follow佢地 不過

好想畀綠帽主音戴~~~
A.I. Rabeea

上面班連登仔反省下,唔怪得咁易比三毛帶風向啦.
14年howie失言係錯,但今次佢哋四子都有發聲表態尤其呀nice
Mr.五子更加表曬態支持,alan都周時出po support.
rubber,kolor不嬲就企得前.
supper其實6月有出過黎遊行支持,不過sunny老豆係差人係又比連登仔大做文章,鐵記佢有首歌就係講緊.
三人成虎到而家仲發生,可笑真的可笑

佢唔講政治都無資格叫band啦
出埋d垃圾情歌

警察是好人守護了良民
不管犧牲
DJ 點睇中秋你注定一人俾黑超哥拎左去改仲拍埋片

咁國歌都比何妖抄啦
分化啦繼續

DJ 睇下啦
警方努力地耕耘 每件事做到滿分
心中有勇毅精神 去細味甜苦與甘
街邊的黑暗 警方手牽引
立志勇敢抵擋高升氣溫

唔講政府學人夾band 同中國有hiphop班撚樣冇分別

齊上齊落

大家記住發揮fc精神,有錯既要屌,同路人就更加唔應該割,不論遲早發聲.
成日做尻本地band做咩啫,你估個個LMF咁屈咁無包伏咩

問題係你唔係唔講政治, 係唔敢講政治, 而唔敢講政治已經係講緊政治

14年大半香港人都未醒啦

true 睇得連登多真係會壞腦
屌唔表態既都大力過藍

凈係記得其中一個有大鵰

利申：真基

主音學歷高㗎! 屋企人工作上會接觸佢

人類係識進步㗎
咁我夠可以攞返08北京奧運岀嚟講啦

去聽下DJ首新歌富上代同MR邊城講咩啦巴打

無人阻佢做港豬嘅 不過唔理=默許暴政

我都怕俾人屌
費事出聲
你地成日話啲藝人唔表態
咁表態完又可以點

對抗中共
係長期嘅革命
藝人係公眾人物
講嘅每一句說話都要附上責任
亦有機會俾人針對
講錯嘢、行錯一步
隨時連自己鍾意嘅音樂、拍劇
都冇得做
成日話俾中共封殺
就等你地支持佢地
你地可以撐到佢地幾多呀
何韻詩有板你睇啦

佢地玩嘅音樂、拍嘅劇
都需要有一定嘅人脈
先至可以做到
唔可能淨係靠自己一個
或者一隊樂隊果幾個人
就可以做到
唔可能為咗一個政治表態
得罪同佢地一直合作嘅人
犧牲佢地嘅夢想

佢地有人識
表態完就可能冇得返轉頭
我地普通人冇知名度
就算得罪一個勢力
改名換姓又係一條好漢

11月2 維園見

仆街死啦

仲衰，高學歷低智商更懷疑學位買番嚟

其實中立咪即係佢地藍絲底，但fans係黃囉

Howie 叔父輩好似係同娛樂圈有關係

歌的確係幾Mk

因為達狗本身講政治 敢言
同謝安琪一樣
所以大家先對佢咁有期望
然後大家先會覺得咁嬲

呢個世界
好多嘢都係一環扣一環嘅

與其去埋怨
不如靠香港人自己去推翻中共暴政
去改變香港歷史

佢616己經有出聲
仲畀支那人屌

所以你話點解宜家咁少明星出嚟撐我地唔係冇原因

exactly.
況且佢哋真係有表態,上至LMF下至野佬咁多隊都各有各做.
大家唔睇清楚就屌,理虧喎似乎.
DJ出緊新歌叫富上代,歌詞節錄:
飲飽吃醉 上百代人 炫耀盛世太亢奮
餅乾罐裡 下百代人 徘徊亂世找繽紛
鮑參翅肚 上百代人 談著在世靠發奮
不聽勸告 下百代人 淪為肉碎亦自問
亦自問 亦自問 沒擇錯時辰
人地成日屌mk情歌,
首Stand up就係叫人要企硬不畏爭鬥,
首七百萬種樂與怒同遠征就叫人要做自己
同堅持.
ToNick新歌好想拯救地球咁都唔叫表態!?
MR首釋放自己,邊城同雙面人fit曬啦.
對本地樂隊公平啲啦

rock本身就係反建制意識

未撚聽過 馬戲團黎？

帶撚完風向未
成班on9仔炒哂車
人地擺撚到明同路人黎

啲分化撚最鍾意文革式批鬥

依家我地追求言論自由
相對地人地都有唔發表言論既自由

點解要迫人二元分化

高山嗰場觀眾反應差都係原因
嬲鳩咗
U2又係，唔嚟中國表演
多多錢都唔嚟

音樂想同政治分離
笑死

垃圾boy band 扮乜撚野呀

濕趴霉文都收曬皮啦

下 唱港式情歌夾band?

C

佢地用自己星斗市民個生活套落人地公眾人物到 成日屌鳩人唔講政治 真係哂鳩氣

你估你係公眾平台發聲 同 你私底下對fd吹水9up一鳩樣咩都講得咩

係公眾平台 你講錯少少都比人屌到翻皮 淨係講下想J邊條女明星 都可以上新聞+比人封殺 更何況係政治呢d世界大戰既話題

佢地反而完全無表過態奶共wor

你見撐警首歌都用dear jane就知啦

Yes

大致認同
只要唔係出到聲護旗祝祖國生日快樂
佢可以唔講
唔好做東江水就可以

個mv睇到眼濕濕
仲有RB，佢哋應該係雨傘開始就發聲，俾政府打壓嘅一群

唔好幾個廢中企出嚟就話自己係band仔啦屌

band仔唔講政治 得啖笑

潛乜撚 人地成首mv都催淚彈

metal

rage against machine:

連登好易俾人帶風向
濕尻moment都出過post
都係一樣被照diu

成日叫陳永謙填詞
搞到d歌變到9唔搭8
唱出黎都打哂冷震

呢啲垃圾post拉啦 上面fc左人地係同路人 宜家就喺到搵14嘅舊聞出黎 共黨新手法

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

好簡單

一間餐廳 無好似龍門咁 出優惠出聲力行撐學生撐香港人
而只係叫同路人加油 be safe 叫香港人盡公民責任 登記做選民

咁你會唔會罷食?

fc 先狗衝屌鳩人啦 ,理性少少好唔好

無follow開但拎番5年前嘅野黎攻擊人
香港有你呢類人最撚可悲

TONICK變咗質好耐啦喎清

但係alan好黃

出咗聲啦 屌

垃圾old news post

唉救撚命
一張圖又再屌同路人
連登仔真係究極勁

唔講政治 問佢一句：佢係中國人定香港人

Boyband

又fc一下

Mr. 今次有出聲大家都知 自己去返各成員嘅fb ig都會睇到

我地又回顧一下五年前雨革嘅Mr.係點 下面有圖

基本上佢地香港市場已經玩完左好耐 想繼續玩音樂只可以去大陸出下show 或者仲賺到少少人仔

Mr.呢五年黎有無繼續搵人仔？ 有

五年之後有無因為要繼續搵人仔或者想食兩家茶禮而自我審查自我滅聲 由有嗰句講嗰句變到為左利益唔敢表態 甚至公開護旗？ 無

個人認為咁樣唔算奶共

dear Jane 主音一開始喺ig講左好多次大家要小心...

tim 612，616都有講野